一人一首可以幫自己打氣嘅歌

呢排個個都攰啦
有咩歌可以聽下安撫下自己
再咁落去驚自己會頹廢至摺埋

記得 一雙手 只要握成拳頭能捱下去
哪怕我 陣容極單薄 拒絕沉睡
揮之不去 再爭取
淋著最壯觀的雨水

《一雙手》

We will raise our swords,
From the ground.
We will fight the war to end,
All the suffering.

良心音樂人徐繼宗， 6月派台作品「永遠有選擇」， 歌詞同mv內容， 都係支持香港走向光明面嘅，大家可聽聽/睇睇。同一般情情塔塔嘅歌好唔同。

「永遠都有選擇 哪需怕選擇
最後也開花
人隨浪潮選擇 再黑也當白
理想給軟化」